嘈乜野 核彈都唔割

講好核彈都唔割 但係就日日都有人出黎分化
以後邊個再出分化 割席post 就係鬼